龍門居 - 自己屋苑自己救

街坊們
廿年以來
我哋為昨供樓，養大仔女
經歷九七、金融風暴、沙士、金融海嘯、佔中
失過業再搵工，由負資產到拎返份契
總算供得掂層樓、養得起頭家
廿年後既今日，終於都可以放慢少少腳步
但我哋可能已經忽略咗好多貼身嘅事

我記得搬入黎嘅時候
明明話會起個體育館
依家起咗個社區會堂
有幾多人用過？
最後咪又變咗係啲議員嘅私家舞廳

我哋嘅出車閘口
好可能係全香港最人性化嘅閘口
長時間有3-4位管理員坐喺度
幫你計住20分鐘
仲有收你唔見車飛嘅$200

我哋個街市
仲記得家燕媽媽嘅CCTVB廣告
「一登龍門身價十倍」
今日一入街市十室九空
係咩原因會變成咁？

一街嘅小食店
以前一間拍住一間
食足一個月都可以唔重複
自從某集團開張
議員帶食環嚟警告一街小店們違法阻街後
以前嘅氣氛，你今日仲感受到嗎？

呢二十年
唔完美，可以接受，需要改善？
係咪改善就得？有咁簡單？

我哋究竟需要啲咩
希望各位可以企出嚟一齊諗下

#龍門居
#龍門居加油
#lungmunoasis
#業主
#龍門居業主
#自己屋苑自己救

代友post

關注組成功擊敗淫賤聯

贏嗰班唔係關注組啲人
街坊嚟㗎咋